每一次望住自己隻眼都想喊

眼真係靈魂之窗嚟

同自己對望
好似隻眼同你講左好多野
包括好多辛酸

即係好多壓力平時壓抑緊
隻眼透露曬出嚟

總知望到就想喊

唔知有冇人明我講咩

好大黑眼圈

返工返到唔夠訓？

Dse個陣試過，溫到半夜去廁所洗面，望左自己一眼，突然喊到停唔到

你明就好

我依加唔敢望自己隻眼